{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050867",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 아쿠아벨독채풀빌라"
    },
    "text": "室内にぬるま湯プールを保有している3階の一軒家型オーシャンビューのプールビラです。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューはウェーバーガスグリルE-330が利用でき、テラスでバーベキューが可能です。 バーベキューの利用料金は50,000ウォンで、現場で決済されます。 幼児の場合、小学生以上は3万ウォンの追加料金が発生し、未就学児は2万ウォンの追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能で、12ヶ月未満の児童は1人までは無料で入室できます。 2名からは追加料金が発生し、当日現地にて決済されます。 ペンション内には室内のぬるま湯プールがあり、事前予約もしくは現地決済でご利用いただけます。 インターネットは無料で提供されており、ペットとの同伴入室はできません。 その他の施設としては食堂があり、利用料は有料で、現場で決済されます。 ダイビングリゾートとしてスキンスキューバ、水上レジャーボート、パドルボードなどの水上レジャー活動を楽しむことができ、利用時間と価格はお知らせに従います。 船釣り、丸刈り、海流、磯釣りなどの釣り活動も可能で、価格は人数によって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行えますか？",
            "answer": "テラスでバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、小学生以上は3万ウォンの追加料金が発生し、未就学児は2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "12ヶ月未満の児童は無料ですか？",
            "answer": "12ヶ月未満の児童は1人までは無料で入室できます。2名からは追加料金が発生し、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のぬるま湯プールは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "ペンション内には室内のぬるま湯プールがあり、事前予約もしくは現地決済でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットとの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "食堂の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "食堂の利用料は有料で、現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "どのような水上レジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "ダイビングリゾートとしてスキンスキューバ、水上レジャーボート、パドルボードなどの水上レジャー活動を楽しむことができます。利用時間と価格はお知らせに従います。"
        },
        {
            "question": "釣り活動はできますか？",
            "answer": "船釣り、丸刈り、海流、磯釣りなどの釣り活動も可能です。価格は人数によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 449
    }
}